result: 4
  ANSWER: NO
result: 3
  ANSWER: NO
result: 10
  ANSWER: YES
result: 7
  ANSWER: YES
result: 6
  ANSWER: NO
result: 9
  ANSWER: YES
result: 2
  ANSWER: NO
result: 0
  ANSWER: NO
result: 1
  ANSWER: NO
result: 8
  ANSWER: YES
result: 5
  ANSWER: NO
